「美國唐唐」發預告：香港死期6月到！

「美國唐唐」發預告：香港死期6月到！

Streamed live on Mar 3, 2019
立即贊助《852郵報》：

852郵報

燈神計，其實游清源都唔弱，佢批邊樣邊樣唔中！(內含粗略統計)

六月，美國就死期到啦